[推到完場]。曼聯 vs 西布朗 2

換馬啦屌

朗隊準備救世界

和撚硬

笑撚左垃圾領隊

個個都獨扭上身

可換邊個

朗尼入波一世唔反西

大佬河真係幾快

無反過

卡膠今場

朗尼入波一世唔奶閪

岩岩換馬入朗隊仲好

19場不敗 冇撚用啦 係咁和

中場無遠射

成班大帝，贏緊波咩

又變返膠叔年代誤傳王

朗隊求你救世

摩佬走啦

真係唔應該換miki

係

佢無態跑唔郁起碼都做到波

快 d 換領隊啦唉

d高波完全0作用

鳩猜完咪又係鳩斬

好快輸反擊

對面死守都唔識落底傳中

係咁中場搓做乜9

成場打得最好係爆炸

九九八十一斬

冇ebar係人都知斬俾樹

朗度

呢樣真

羊不如試吓自己推大位射啦

朗隊 打救我地啦

?????????

ddg

羊唔差

DDG

又和 又踢到尾十分鐘扮落力圍攻鳩斬

Ddg想送禮

對面邊有咁易頂得贏

ddg唔好搞事ok?

差d俾費隊搞掂 ddg

屌

卡膠 牛油手 出返哂黎

兩個夾住啦

dllm
對面成班米8米9
你斬撚完未呀
9981斬屌好戇鳩

crossbar

入波了

冬甩手

ddg提供笑話

DDG學埋清新啲野 比我地歡樂下

馬仔係左邊散步
夢遊咁

隊長入波

罰球 朗隊

羊

好多人都返左幾年前 朗隊呢

DDG係咪見悶得滯

朗尼料

ddg悶到玩花式

朗肥罰球又黎啦

一粒都入唔到 隊金錢王國垃撚圾啊？

Me???????

福

又救到

屌....................

屌 又俾賓科救哂

屌又差d

ford

屌你老味 ben foster

新招

屌福

龍門一定上身？

永續朗肥

唉

福仔幾時開始練埋遠射

福仔永遠得一個打法
衝衝衝

對住高空波最好果隊死用高波攻
摩狗果種硬頸真係

對面個朗當勁好lur

練左好耐shoot power

Rashford 罰球

今日福D遠射咁撚勁

踢翼好過箭頭

係囉 屌 但唔係又可以點

睇多陣熄電視
冇眼睇

下半場幾腳遠射都算唔錯啦

新技能

屌你老味 打901 仲踢 4 個後把撚咩

班友打地面都唔見得有咩成效

冇foul on9

多d遠射搏下啦

入波啦屌

褔仔個波唔夠curve?

馬仔成場鳩黎

咪係
小組又攻唔破大巴

咁既把握力仲想追前4

屌你咁都唔吹

甸恩

華西新技能
福仔又有新技能...

卡膠9d

dean

甸恩做乜鳩

福仔 239 享利有價好賣

快 d 換領隊

一早放棄啦要 咁撚廢 攻力下游水準

卡膠

盲換卡膠啦 都唔望你換新仔出黎

未見過卡域克鳩成咁

打地面仲屎過2邊9斬
地面中間去人地禁區都去唔到

好耐無見 卡膠

坐左時光機

入波只需_秒？

屌你成場完全無長傳突破
下下都係差差差9傳中頂番出黎無限loop

主力傷 停賽 成撚日都係咁

佢以前咪咁囉

感動既係
又和波了

睇咗成季都係老鼠拉龜

又和了

240秒

我見過

話撚左摩狗進攻靠個人質素
成班on9仔仲成日話唔用普巴伊巴

無左伊巴普巴即刻變番v92隊鳩波

屌 上半場一開波就攻爆佢啦
次次下半場打起對面個龍

今季主場第幾次0-0

卡神變返卡膠啦
仲有馬仔

屌佢老味兩個鳩游流

唉 又失分

十年前既卡膠返黎啦

聽晚可以all in阿狗迎接六弟歸位

仲要比幾多時間摩連奴?

啲斬波完全冇鳩用 亂斬既 k角位都未到都照斬

佢呢場真係笑話
摩佬俾佢踢足全場係大笑話

無見過好明顯波齡淺..

曼聯I believe

今季主場

死肥西入黎冇做過野

Until we score

v92 有普巴伊巴已經衝緊冠 屌打強隊

人地清撚哂 得一點爆炸

即換啦, 俾咗成 8 個月時間咁耐

唔去底斬跟本on9
中間放入去博既機會都無

咪再犯規啦

屌你咩 主場一半都係和 攻力下游球隊咁款 執柒左去啦

普巴唔知
伊巴就一定唔得

可以換俾個

近呢兩年真係作客仲好過主場

唔明點解撚羊仲企咁後唔上

Mola

浪費左兩粒鐘睇你搓嚟搓去

換邊撚個都好過護級領隊啦

點鳩知啫, 總之要換啦

有廢老係度要分心, 而家mark死爆炸就得

和 最尾十分鐘鳩攻鳩斬

Lin仔同福仔對抗性好左

但有撚用咩，隊友閪

馬仔有幾球死去真係睇到我

垃撚垃戰術
快撚啲輸埋佢啦屌

又不敗

甸恩on9

廢摩賽會又會賴乜鳩

foul撚完未

隊長好有火

朗隊型

Rooney好波

朗隊咁撚多手

一個朗當ko你成班人 仲乜鳩

朗隊做乜鳩

死肥西做咩事啊屌你老母

朗隊直接了結比賽

隊長

朗尼on99

成季和撚哂佢算啦

屌on9

Dean 食屎

朗隊

係咪認錯萬年做阿仙奴

伊巴上咗月巴身

佢唔去你想點先？？
明明就不停中間9搓仲多

朗隊型到

朗隊一野推開爆炸 一手cool住對手頸 型棍子

今季係咪奬門人教

咁開心
打和啦

貫徹前列失分, 我地一定失分呢個定律

果拳打落甸恩到 我都唔會怪佢

都唔知鬧咩
根本經歷完椰子同v92之後d球員無個一線 算係咁喇
Daddy帶左Ibra離今季先好d
但今場停賽

仆街啦 又和

垃圾曼

ddg都算係有張clean sheet嘅

馬仔踢到碌柒咁都仲可以踢足 平時馬達打得好都要換 落返去第六啦，摩連奴睇撚到咩係泊大巴未啊

笑左

卡膠做隊長真係少少激情都無

前4 88

連續三季都贏唔到西布朗

不敗 有撚用咩 進攻廢到咁 無伊巴就無人識入波

把握力呢屌

咁都碌柒咁

聽日阿狗嬴波咪落第6囉

主場就打到碌柒咁

開心係福有練習

正選會屌佢把握力垃圾

收起卡膠留mk好過啦

真係劇本

真係要贏霸氣盃先有歐聯踢

馬仔算係咁啦
馬達應該係體力問題, 係咪70分鐘都換

後發緊夢咁唔話得，平時連加特就一定要俾人屌

不如諗下到底無伊巴就唔識入波
定係個戰術有問題

不如睇下後備有咩人可以用先出嚟吠

馬仔幾球發夢喎
傳俾佢又接應唔到

自己衝完又次次斬到九丈遠

我都叫踢到碌柒？